[十卜daddy] 你咁樣慶祝係人都唔gur你啦

人地無打你算好了